8.16 英美港盟 主權在民集會

請大家留呢個post喺頂，星期五除左撳錢，
亦要向世界展示，我地永遠企喺自由世界既一邊！

Stand With Hong Kong, Power to the People Rally
星期五 20:00
中環遮打花園
Chater Garden
由Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.主辦

先推十下

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

光復香港 時代革命

推

Free Hong Kong
Revolution of Our Times

已有大量證據證明，中國黑手嚴重破壞一國兩制，破壞國際條約《聯合聲明》，我地要喚醒世界，制裁流氓國家！

美國前海軍海豹突擊隊眾議員 Dan Crenshaw
支持香港人迎擊獨裁中國

逼爆遮打

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

逼爆遮打